正式宣布 1819 英超歐聯冠軍 —— 利物浦

我真係諗唔到點輸

1. 世界最強鋒線三箭頭

文尼，費明奴 ，沙拿 （呢3個唔洗講）

2. 世界頭三中場組合

軒達臣（ 近代英格蘭最強中場 ）
基達 （ RB萊比錫歷史最強中場 ）
仲有我法賓奴

3. 英超破世界紀錄後防

羅拔臣（ 新A高 ）
洛夫雲（ 世界最佳中堅 ）
雲迪克（ 英超最強、貴中堅 ）
阿諾 （ 歐聯決賽成功守死c朗）
艾利臣（ 又係破紀錄門將，表演有目共睹 ）

前中後都係歷史最強
我真係諗唔到點輸

真係冇得輸
可以直接頒獎

啲括號好搞笑

事實 有咩好笑

樓主過左檔

仲有歷史上最熱血領隊

歷史上最鍾意69個班冤婦球迷

我利

有球王朗尼唔做走去做垃圾利法賓奴 ？

係 利物浦已經無任何阻礙
作為勝利球迷+現實主義者既我
已經變成利物浦死忠

最正係打法勊到鏝

要向現實低頭

Lm

可以話係豪無破綻

我一定笑到最後

今年冇英超亞洲挑戰賽喎

其實你係咪一早等定龍門個位換人就即刻post

贏左n世

6冠王

新買嘅沙基利呢

咁都比你睇穿

仲有on9 can子 離開

洗唔洗咁撚早燈

唔係登 呢個POST係我既投名狀
表示我正式轉會利物浦